有冇人Steam要買Game

想換返做Cash
可以搵我 9折 你先我後

你先我後

ON9

On9先信你

On9
一陣Ban鳩埋個account

又係搞手求打過和？

我想分享買驚既喜悅

咁危險都9？ 起碼5 啦 你都on 撚鳩唧

幾百蚊都搞咁多野

你先我後OK

收皮啦

5折啦